熱血公民鄭錦滿叫人唔好傳耳語？最鍾意玩fake news，打稻草人咪你班熱狗囉！

新會員可能唔知，但雨傘嗰時有留意高登時事台嘅就知，
熱血公民最鍾意就係帶風向，玩分化同傳fake news耳語
當年高登就係咁俾班熱狗不斷壯大霸，曬成個時事台
搞到啲人連出聲話返佢哋都唔敢，慢慢遠離政治同高登，雨革就咁gg

以下係兩個比較出名而且非常不堪入目嘅熱狗post，慎入(班熱狗水泥隊成日玩花名，新會員應該睇唔明)：

從前，有一個由綠營走出黎既組織

隻八哥八唔八你可否解釋下咩叫 網上食熱狗

唔想連登/場運動變成咁，一定要慎防熱狗帶風向